[動畫POST] 進擊的巨人 The Final Season (47) 肉…

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一凌晨0300更新

最得意嘅係佢喺動畫入面都呻呢樣嘢

btw LM

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

#366954 蓋亞奧特曼

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一凌晨黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係136話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link
[member][member][member]

signal sticker
港股佬巴製

TG sticker
港股佬巴製

片源Tg channel

哦!!!!!!!!! 你劇透

仲未到聽日又爆一個post

邊個？

頭先我喺上一個動畫post都估到

肉 仲唔係劇透

lm
爭啲拎左1001嚇一嚇

假bitch問候區

慘 法仔有0.2秒 係張GIF到

法仔留低賈bitch必須死

鬼叫佢鳩痕對假bitch起痰

點解回憶入面嘅背景都係金色嘅

Lm

我發覺今集係8集入面最高質
分鏡 畫面 配樂都好好
Mappa做文戲真係強

唯一奇怪係艾倫差幾步距離都唔食埋兩隻巨人
唔係無力到連行幾步都唔得嘛

問Mappa

我呢張冇

可摸耳將舊肉改成「生肉」？

漫畫都係咁劇情需要

今集真係好掂希望之後都keep到
最起馬啲人樣要keep到

呢張過癮好多

屌

笑咗

唔係8個咩（未計師團長wo）

屌好地獄

新兵唔識師團長

仲係船下面fing 緊

地獄

伙食又好左（不過漫畫入面佢都係畫肥左）

唔做高層轉去做前線

駐屯應該已經冇得撈 日日飲酒食肉

陪皮克司飲酒
不過我都唔記得呢條友有出現過

創哥係惡魔

上面嗰張幾時出現過

s1 e11

已經唔再需要駐紮兵團

reiner有plot armor，gabi有plot gun，360 no scope headshot 空中移動target，真係cls

好似又係

哭能咗

當普通差佬咁用lo

做販冰兵

黃金之風?

Bbbbbbbbbb bbbbbbbbbbb~~~

專登去返睇呢集
原來佢就係嗰個皮克西斯係上面話艾倫會變巨人去搬石 下面屌鳩d兵話唔準佢地走

係咪升咗職

憲兵團應該就係差佬

普通差佬咪有垃圾憲兵囉

之後都文多 作畫唔會有問題啦

最正嘅係喺巨人漫畫入面真係搵到對應現實世界入面嘅黑警嘅組織/角色

無曹毅隻支那狗搞搞震我諗無事嘅

真正既惡魔

唔好燈

曹狗比人炒咗未

憲兵= military police

笑唔出

憲兵團起碼要係前十名既精英先入到
現實就

其實今集都有支那人，仲要做作畫監督
但今集啲畫好靚

曹毅真係做支那人都做得柒過人

正一仆街
但劇情一定要噉去先至有張力

之前第一集出街之後成班漫畫黨喺度燈話之後幾集更加好睇

結果104頭10得1個走咗去做 依家仲要冰緊

唔係二原咩？

切腹謝罪啦

個四川佬都靜靜地算

佢老尾姓曹既吹到幾大先得架

嗰屆調查兵團吐氣揚眉

業界奇蹟

呢張乜撚野黎

脚本：瀬古浩司
絵コンテ：金井次朗
演出：髙橋英俊、楊烈駿、山本陽介
総作画監督：高原修司、山口仁七
作画監督：髙田晃、小池智史、楊烈駿、章耀

原來今集演出都有個支那人份
但出嚟嘅結果係好

曹毅真係

又黎個曹狗精選重溫先

期待阿妮出嚟

畫衰咗係mappa孭鑊 畫得好就係支那狗功勞

我屌你老母班支那人真係好撚輸打贏要

演出其實即係咩嚟

阿爾敏接艾倫嗰下 特寫三個嘅眼神 得畫面冇聲
明明只係得畫面 但大家都feel到嗰種情緒
做到好好

你當導演

比日本那邊更懂巨人

類似導演

點解我會聯想到耀陽講 我最鍾意見到啲物件係高空跌落黎個種感覺 既神粹

艾爾迪亞人需要隱私嗎

創哥就係鍾意睇觀眾個心跌到一地都係

有冇人知沙夏死個part bgm係咩？

賈bitch死全家

call your name

睇咗幾次都係睇唔明萊納點樣喺艾倫手搶返顎巨

睇完今集 點解鎧巨同進巨場打鬥冇左 吉克同艾倫夾埋講啲唔講啲 咁樣做死薩莎好冇謂

拿 佢地最多都係假bitch姐

I'm crying
Missing my lover
I don't have the power
On my side forever
Oh where is my lover
And I got no power I'm standing alone, no way
Calling out your name

唔係冇咗啊 開頭咪有 打完架啦

係佢哋自己咁覺得

放心 一啲都唔無謂 後勁好強添

聽聞莎夏嘅死係之後會起重要作用
點都好 睇多幾集先In 創哥 we trust

一睇就知會左膠化
唔通會寫到為咗sasha去報仇咩

邊有咁簡單 唔好當創哥流至得架

一開波 鎧巨就訓低左 打條毛呀

進撃vn-pf20130524巨人

This

至於本身首call your name就有兩個版本

女版

男版

咪就係一拳搞掂 完場收工

漫畫都係一拳搞掂
邊有打鬥

好期待

一拳巨人
One Punch Titan

係咪動畫黨黎
以為上集假b嗌得咁辛苦終於嗌醒萊納又可以打返3日3夜先

見佢話做死sasha好無謂，應該係動畫黨

有冇攪錯 咁難得開眼打 一拳ko仲諗住呢場應該最好睇同鎧巨超巨個幕既延續篇

留名

就算係報仇又有幾出奇可以係其中一個目的 順便報埋咁解
都係嗰句啦In 創哥 we trust

仲諗緊上集莎夏冇落殺手
係想鋪線將來比佢同賈碧會化敵為友
話晒兩條友髮色又似,單腦筋性格又似,又係少見既女隊員
點知隊友做唔成,殺人兇手就做得成

屌你老味諫生

本身我就估以創哥性格唔會做啲咁嘅嘢 佢畫啲嘢有時好現實 唔得就係唔得 以萊納情況其實基本上唔打得好多結果真係一拳ko

右邊係柯尼？

又偷我眼淚

第二幅

逼害牙波開心下先

一般王道漫: 主角唔殺敵人>大家化敵為友

諫生式漫畫: 主角唔殺敵人>下集即比敵人反殺>完

創哥嘅漫畫先係現實呀

好彩冇係jump連載
唔係就變艾倫最後同巨人做好朋友 過住幸福快樂既生活

Thx ching

jump有權叫作者改劇情嘅咩

死筆咪改到一鑊泡

無睇過不過聽落應該都係河蟹咗

巴打快去睇爆漫
你會了解哂成個jump點運作

睇啦 值得一睇 係爛尾姐

又或者太紅唔俾佢完
焗爛尾

death note未爛之前真係好神
果陣中一睇漫畫覺得發現真世界

我睇動畫 睇到26集當自己睇完

我就係新世界既神

有冇人同我一樣喊撚咗
啲角色由小學睇到大學㗎
有感情㗎嘛

當年中一既我已經好中二，擺左枝鉛芯係櫃桶黎睇屋企人會唔會襯我返學摷我啲野

直播喊出聲
番睇再喊多次

我當年仲係小學雞
文具鋪有死筆賣
寫哂d老師名上去

管家巴睇晒喇？

睇哂喇

爆漫？

其實點解係管家巴
邊套

係咪劇透來

唔係 純逼害

無劇透

恭喜你

係自由啊

（而家你應該睇得明

爆笑管家

爆漫係同death note同一個作者既作品
講主角夢想成為漫畫家既故事
熱血得黎又幾真實，可以知道jump連載係點work

佢岩岩去朝聖埋210 加入binc黨

旋風管家呀

睇埋210好有滿足感

google完 我細個睇過幾集原來

歡迎加入（團長巴一上水又實話我

大佬jean話唔準扔

咁勁 咁搵日睇下先

bin返佢轉頭
佢戰鬥力咁弱雞

睇到25集好停

youtube有 真心值得睇
但26集可以收皮 之後睇黎哂時間

個個都喊咗希望有巴打可以話我知我唔係唯一一個男仔睇到喊

夜晚大家都係度

戰神橙頭都喊
you are not alone

我本身都以為係

團長巴都好似喊咗

咁咪會唔知個結局係點？

好似我老你好多咁
當年開高登account果陣套野好紅就用左呢個名一直到依家

明明道理佢都明
重要時刻就心軟
唔記得咗馬可拿

成班男人喊苦喊忽

我都喊咗

得架啦 個尾唔重要

你當第25集嗰個係結局就得

應該差幾年姐

bin兩下要訓了
睇左咁多話巨人用左超多腦力
好撚攰依家

可以睇真人版電影當果個係結局

之後每個星期日再溫多次漫畫
再mind blow多次

有藤原龍也

其實我覺得藤原龍也真係完全唔似夜神月
成套戲係L救左

我覺得可以wor 以真人版黎講

唔知點解莎夏死咗俾我嘅感覺係佢係一個真實存在嘅人咁而佢死咗我到依家都抽離唔到 好傷心 可能我由細個一路睇咗佢咁多年明明前幾日先係度睇佢之前嘅嘢 依家知佢死咗再睇返之前嘅佢嗰種感覺真係好難形容

還我莎夏假bitch必須死

點知真係有人整咗笑到我仆街

順便Po埋原版7 page Muda

好似戴娜巨

中間加埋Gabi屌佢地係惡魔真fit曬

依個再正啲
笑死我

艾倫冇晒力，萊納甲都唔齊 打毛
萊納目標淨係瞄準顎巨搶走佢

我睇直播喊到出晒聲要捂住巴口首call your name 加埋其他人好似不停叫緊莎夏個名咁，我難受，跟住加埋kaji 嗰幾下笑聲同回憶

有冇承太郎版

本身睇漫畫都冇咁大感觸
動畫一配埋bgm真係頂唔緊

上季死咗

佢中槍嗰下我啲情緒就開始上嚟因為俾人劇透佢會死，死法同俾邊個殺我都知
但都係無減少到嗰種悲傷 sad嘅感覺係慢慢湧上嚟 去到阿明同mikasa係度喊嗰陣就一次過爆發

仲有首call of silence都係改編

今集導火線
後幾集黎料

係估唔到喊得咁勁
仲要熟肉都喊
可能跟住嗰8集都要再喊

由柯尼攬頸嗰下開始心up
知道咗都冇用，都係會喊

預告係回憶分分鐘又sad過

我係由光頭仔開門d眼淚跟住佢一齊慢慢流落黎

慢慢開門嗰下好有電影feel 你唔想聽度嘅野慢慢嚟緊

承太郎唔連戲喎

真係咁啱得咁橋依個位打鳩gabitch嗰個就係floch

我

係需要有王血既巨人 艾倫唔想犧牲女王

ok明白，唔知有依個設定

＃218 ＃219劇透

屌一路睇緊漫畫post 冇留意錯post
巴打劇透4重先有用

＃218 219 230劇透

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

#366954 蓋亞奧特曼

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

＃218 219 220劇透

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

#366954 蓋亞奧特曼

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

上面，我po左先知拿野sor

我都冇睇清楚
下次記得數住自己㩒夠4次啦

＃218 219 220劇透

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

#366954 蓋亞奧特曼

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

#360 記憶凌亂散落

因為我第一次用我以為大概三次左右

樓主以身作則，好波

quote劇透都要入block list既話個post可以執柒咗佢

係我伏左樓主

你睇清楚 個list唔係我po架
屌我個comment冇劇透係唔小心qoute咗
上我唔係上劇透嗰個 笑

Blk柒我 大家一齊睇唔到呢個post

我都覺
好體會到104期冇咗個手足有幾痛
可惜老外唔係咁諗 跌出咗9。9分

你失去咗我哋對你嘅信任

100%認同
聲優同bgm真係太touching

佢本身都唔想打 救左佢就算

對唔住囉 我柒
團長巴聽日見到又bin鳩我

死鬼佬戇鳩鳩可能仲不滿緊佢哋打細路

打得唔夠重手 扣分

我都覺唔夠重
比我應該唔會比條臭閪講咁多野
一野搵枝槍牙都打崩佢

係咪想做一國2.0

唔需要 我就係我

呢個都好睇，喊到聲到變埋
少少左，但係係正常人，都即刻講句fuck...前面仲好開心話莎夏似係巨人特別嘅光，又話明白啲小朋友，中間即刻崩潰，「佢地係細路但係」

唔殺佢兩個已經好仁慈啦講真
floch本身仲想扔佢兩個落去
係jean boy㩒住佢

仲有人剪左個good ending添

Gabi必須死

師團長都係死咗 唔算good

真
Jean boy做咩咁仁慈

佢不嬲都唔忍心殺人，佢後來過到殺大人嘅心理關口，殺細路又係另一回事

下集女神終於出場啦

佢句motherfucker真係好應

出去打巨人咁耐都冇事 竟然咁樣死真係好傷心啊 第一季開始已經覺得佢好得意

Myself 上面d留言幾乎清一色「屌你老母Gabi」, 好好笑

打巨人都唔夠槍林彈雨咁危險講真
雖然巨人好恐怖仲會渣爆你，食你，捉掉你
但甚至戰爭過程中你睇到佢做乜野
而家飛黎飛去每一個瞬間都可能俾子彈射中
子彈係快到就算你知條友準備射你都唔一定避到
普通步槍都話盔甲可能擋到
上集果D重機槍粒子彈大到一中成個人爆左

睇咗咁多張圖覺得呢張最sad

橙頭都喊

做咩爆我出黎不過我冇你咁弱雞

我係打個氣勢 你識d咩野啊

唔洗聽日 係而家啊懵炳好心涼 我願稱po list既發燒係我巴打

我係樓主 唔pin你吹咩

巨人post已經冇乜幾多個清泉

喂 屌 有沙入眼咋喎

今個post既1001將會係我

渣d喎唔敢認 賴沙

哦 比你囉
攞去

但係#210依然係最危險

都唔明捉返去做乜，呢2個細路又未繼承巨人
捉返去要俾野佢地食，雖然話依家多左伙食都唔洗咁浪費掛

可惜唔係210

果然在團長巴再次回到房間的時候手裡握著一根木棍，在記憶巴毫無防備的情況一棍打下

其實巨人虐心程度真係唔比那朵花/Clannad果啲低
由s3最後見到海艾撚神情變左之後，每一次見到佢都覺得好痛苦，佢肯定係每分每秒都咁痛苦

最少影響你一星期既情緒

一定係好壓抑希望有人可以理解佢咁樣做既同時都支持佢

係呀今日一起身已經係咁諗住
真係好痛苦

屌睇返集車車平衡下心理先

永遠支持艾主席, 希望大家從一而終

仲有多一樣野

賈bitch必須死

賈bitch必須死

劇透撚就係支那武肺!!
你一個劇透我地就群組感染
善良既漫畫黨戴口罩(鎖四重)
但總有班仆街唔戴罩/低防(鎖1/2/3重)
我屌哂你班劇透撚

睇完第 7 8 集最大感想:
螬狗是屎 點解可以搞到第六集咁爛
拖去俾狗屌啦

GChi 幫賈bitch上十字架

創哥要佢活到最後 睇下戰爭既痛快
法仔死埋 佢就痛苦

活著就是最大懲罰
因為世界是殘酷的

屌咁樣好似真係最傷但法仔就由頭到尾都俾條女害

其實就係香港人係2013年咁覺得自己係牆內人

我驚條bitch頭腦咁簡單,傷唔到佢
如果佢唔自殺,就証明傷得佢唔夠深,仲有生存意志

嚟緊又會調次序
第11集 虛偽的人 係漫畫110話
第12集 引導者 係漫畫109話

因為牆內係鬥慘

邊度跌出左9？

跌出9.9呀，之前10

飛機唔等人,,,

睇得出MAPPA好有心做
上彈動作處理得好細緻流暢

呢下都幾impressed
係有做過功課參考真槍上彈個手法

今集好似9.6分
前6 7集都係9.9定10

結論：睇心情畫

oll_Archive/Anime?useskin=oasis
入面個投票都幾有趣，sasha既死邊個最大責任

艾撚一直都好虐心，見冇咩人提，但都想講Mappa表現唔太到創哥畫嗰隻似笑似哭嘅神緒，但係梶裕貴配得好好、好應，即刻彌補曬艾撚嗰種失去親人嘅痛苦。嗰種無能為力改變唔到現實嘅苦笑，我明人最痛苦嗰時第一樣表現出嚟嘅情緒往往都唔係喊先，反而係笑，嗰一種好似係到恥笑緊嘅笑，其實係最痛苦，通常笑多陣先會開始爆喊。依啲嘢真係要經歷過先知，笑嗰個人可能真係最痛。

純粹果時唔唔想扔佢哋落機，又冇可能降落放佢哋走，咪唯有帶住返艾島先

點解有負皮

覺得呢集最好睇

我想見到賈bitch遲啲有成長，想睇創哥點洗白佢
但係賈bitch仍然必須死

降咗
讓叫佢團長（以前個位）
但佢話佢自己係新仔
應該又係復仇派 知可以打柒島外轉位

點解要咁做？
會唔會有咩影響？

巨人逢親有熱血場面都一定出事

而其他人係無法感受到艾倫既感受
好想俾艾倫一個大大既擁抱

第5集艾倫個微表情都整得差

想屌

所以mappa艾撚表情真係死魚咗少少

係，佢真係好痛

諗起伊安
勸個冇膽憲兵隊長唔好開炮，免得失去三笠呢d人材
艾倫搬石失控，佢一個力排眾議，相信艾倫 叫三笠死守，自己為救下屬死埋
否則又一位團長級人馬，膽色覺悟大局觀Max

今集唔死魚啦，但個神緒由似笑似哭變咗難過嘅憤怒

死妹釘MVP
槍法咁L勁
下下一擊必殺做低啲重要人物

應該無咩影響 漫畫調轉兩集黎睇都無咩影響劇情發展

真 佢係有感情架
我就嚟覺得艾撚咁落去會心理崩潰
佢殺平民小朋友
同伴一個又一個因為佢而死
但為咗keep moving forward
佢全部嘅內心感受只可以收埋
但一個二個從來冇理解過佢
我見到嘅佢 只係孤獨 同孤獨

因為佢D表情skip咗好多

佐倉死忠

一個殺2件
其他人夾埋都係殺6件

Mappa快手放女王人設出嚟啦屌

建議每次post頭都擺呢條片

唔係法仔嘅話分分鐘3件添呀
不過佢自己都會死埋

呢把笑聲好小丑feel

一定有原因，應該為咗動畫睇落去會順啲
因為漫畫成日會飛嚟飛去，好多插敘
動畫咁樣會唔太順，所以調次序都唔出奇

好似第3集將萊納成個回憶擺埋一集已經係調咗次序
第6集一開頭戴巴喺馬車講嘢嗰段，漫畫係喺演講講講吓中間插入去
依度動畫都調咗次序

係 當年吸引我睇 巨人其中一點
就好似戰爭片咁 總有人會為全世界咁去死
成就更大步

俾個close up大頭咪得

下集係咪回憶片？
死咗又返生

我睇到巴打你呢段野又想喊了

yes
開始講翻依3年嘅事

所以floch死過返生之後屌主角群屌得好應

先唔好講到幾偉大，仲生存到只係因為你地係主角，而班配角無論理念幾崇高幾有才華都只可以送頭

主角其中2個 都死過翻生

good
想知佢地點去對面同埋點解兵長會屌鳩主席
同埋大猩猩又點解會變咗同佢地合作？

mikasa會唔會有巨人食

有冇人知漫畫

Floch 呢個角色好正
好多人都係死過翻生 差d死
所以佢完全唔介意係馬萊殺咗幾多個人
完全唔會大愛
讓真係太仁慈啦

呢part係mappa新畫？

睇落去就知

點解啲劇透cm真係冇左連登劇透會比人ban?

過去漫畫post問

巴打係咪動漫雙修

係

我漫畫黨

好
係咪好多人已經轉投漫畫黨

證明係可以做到靚嘅畫風

姐係之前hea 我地

連狗 有追漫畫

你問曹毅

但點解你會講主席嘅==,你唔係動畫黨咩?

兵長點解踢艾撚，韓吉同艾撚講嘢嗰段算係解釋咗

講真韓吉都失去左艾倫嘅信任

賈bitch = Garbage = 死

個大陸仔就叫佢算啦，唔好再做依行

因為當初比吉克咁撚法
真係唔會同你大愛到

見之前啲人咁叫就跟咗，冇考究過依個名點嚟

咁我睇多次咁

你之後睇就知，不過唔好憎艾倫之後做嘅野

佢係阿克曼，變唔到巨人

阿克曼=/=艾人？

東洋加阿卡曼唔得姐
兵長老豆應該係艾人

係艾人,但係同艾人唔同嘅係唔會比始祖消除到記憶,其他野之後會講,不過唔係講好多

哇 又有新人入BL黨
呢張惡味重

好老實咁講，睇巨人係唔會憎啲角色所做既野

不過假bitch小粉紅都係必須死

如果我係BITCH，由細到大接收同一種資訊，我諗我都會復仇心上腦

所以艾倫先話其實大家都一樣

大家都一樣其實唔係咁解
艾倫已經話咗自己唔係尋仇

鬼佬好buy Zeke搵pidepie

BL大軍又推po

我覺得對比之前，今集艾倫個表情已經畫得唔錯喇，連創哥都要花時間畫嘅野有埋kaji 把笑聲真係好痛苦，不過佢啲長髮遮住晒冇人見度囉

啲芝麻仁以為今集制作團隊人數少就會崩
好明顯唔關人數事，係人才問題，螬蟻問題

呢幕令我諗起

like a fallen angel~

日本團隊>>>>螬蟻同佢支團團

唔好啊

比隻顎巨佢

女王唔係好得

其實戰鎚似鎧巨上位版咁

我屌 第一張覺得好正奶左你野

艾爾敏自己都死過返生

一粒鐘

賈BITCH 都幾撚ON9 自己係艾族比人屠做前線 養大你 依家艾倫反攻瑪雷 竟然話艾族係惡魔

吊 ON9架 莎夏咁就死撚左

艾倫以前係為咗尋仇要殺盡巨人
大家都係因為無知而產生極端嘅仇恨，某程度上大家都係無辜

艾倫知道真相加去咗瑪雷先明白佢要嘅唔係復仇

d BL撚不如去番自己d BL post圍爐啦好冇
唔係個個想睇

女王好唔掂阿妮好正

老實雖然我唔岩BL
但咁都要叫人分po係咪over左

請相信創哥

呢幾次分post 體會初代王 個陣咩感受

莎夏好正
萊姆雷神咁

信和好多假野

又係萊艾BL

其實都係大家遷就一下啫
BL嘢一係貼Link囉

琴日有巴打講嘅劇透問題
可以俾一日Buffer先標題劇透囉
咁都係啲好小事可以傾到個共識啫
唔使人地提出就好似人地殺咗你全家咁起哂弶

好似當年大家睇完漫畫呢一話既回覆咁

艾撚好童真
依家就玩玩具

其實我唔啱艾希可唔可以分po
見度唔啱埋look落下面囉過火啲嘅之前都四重擺link

你睇返之前post吹開水個D
唔少都係因為一兩個人 講個樣唔得 呢樣唔得
跟手就分post or 再冇見過佢地入黎

有冇pieck英配嘅asmr
聽到個人好relax

我post 阿妮 皮克 米卡莎 露點好似都冇事

點分真假嗰啲地方竟然賣假嘢 咁邊度買好啲

好似鬼佬d兒童節目 女主持

我都唔岩艾希

其實好多人都懷疑真人版電影既結局先係原作者本來想既結局黎

咁上面係艾萊啊嘛我有讓同馬爾科，要唔要

代購 or 日本拍賣網

其實我唔咁鐘意女角賣弄性感嘅圖，下次分Po

1:10

係囉喂我唔啱艾米啊你可唔可以走

依家巨人又hit返唔係好明點解無咩周邊賣合作又少

有少少 Ada Wong既feel

現時點？
出名、多人買、有page、有官網優先
總之買之前停一停，google下店名先，唔好見到就狗衝

艾倫係兵長架

英配真係冇得彈

之前咪有個網 有曬進巨 合作過既周邊賣
3月好似有 4個 第4季角色既立牌

萊納奶腳趾真係有啲over
個cp都錯哂

其他人嘅英配好怪
唯獨pieck把聲真係

個人麻麻地無咩重量嘅嘢鍾意攞上手好實在嘅嘢

剩係唔岩艾希 貝妮
其他全方位ok

最後一張又幾正
艾倫好S

mappa 出
你地ok咩？

正解

之前見到呢隻兵長覺得幾型
睇清楚先知係大陸公司整無版權

我要巨人個IP姐
唔通真係等 WIT接咩

正室

係曬咗 本身想睇下邊度有得買 啱啱都post咗出嚟

Which mean 冇版權

我本身都好想買
見到大陸公司真係不了

我試緊 我用開個代購網 比唔比買

立牌幾靚其實

第二個係 但係第一個之前睇過好似係日本公司整 限量，如果無記錯的話

應該係見過top3內高質素嘅巨人figure可惜

認同，真係好靚

千值鍊嘅團長其實都整得幾靚

好似係
一過左個期 想追仲難過中6合彩
一係冇貨 一係炒到仆街

巨人都炒？唔好啦

記錯 第一嗰個好似話係法國牌子嚟

係架 有d人訂多幾隻等班後追友食炒價
乜野周邊都係咁

炒狗死全家

動漫GK不嬲大部份都係由第三方工作室出，拎正版版權既好少
老實講有d質素唔差，甚至有誠意過官方
量多款多，買唔買見人見智

整咗容

依幾個畫得靚喎

入面個d figure 先炒得呀
好似要抽中先有 見到日拍炒到6000幾蚊HKD

呢隻依家想買都唔知可以去邊買

第一隻都要成5500港紙好貴

日本巨人IP都多野玩 不過可惜今年去唔撚到

官方唔做嘢嘅咩 無版權都得？

不過Around 6000 HKD

要

唔晒錢買假野啦 正版差唔多2000 USD

要咁貴咩

呢個係官方？

好撚正 屌一定貴撚到仆街

係
見到有機會中創哥直筆

咁平？呢款唔係皮幾咩

好鍾意floch，個種打仗時期要手起刀落唔可以猶疑嘅人

咩係直筆

巴打真識食

拍賣網 賣緊¥83,480

親筆簽名

原來仲出埋mikasa 又係好撚高質素唉

諗返起幾年前去USJ睇巨人個4D
莎夏差D比女巨踩死 官方係咪想佢死好耐

創哥想佢死好耐

係真人版電影唔比佢死

只係未見過姐

官網 好多周邊同合作消息

オープニングテーマ主題歌「僕の戦争」フルサイズ配信日が2月22日(月)に決定！
「進撃の巨人」The Final Seasonオープニングテーマ「僕の戦争」のフフルサイズ音源を、2月22日（月）に配信することが決定しました！
合わせて、リリース記念の配信ライブを3月5日(金)に開催することも発表！
詳しきはこちらから

勁多周邊唔知香港有冇得買

Levi冇時間啦

其實原本救細路女果幕已經要死
編輯睇完喊完叫創哥筆下留情

香港d代購搵到水咪會囉

我可以幫大家爭取問下 如果夠數應該有代購接黎做

唉算啦 好多嘢得日本嗰邊有 香港都係得個望字

創哥 直筆加原畫
見日拍賣緊349HKD

諗住連登會有腐女POST 好似唔見
不過個人覺得佢地咁貼法遲早會罵戰

呢d應該買到既
唔係D咩限定

馬爾可好耐冇見

買咪買囉
低調收藏，想分享／被人屌唔好厚臉皮死拗 快手認柒頭認仆街
件野質素應該唔會差既，不過有咩損失 中獎果d冇謂呻，非正版 風險自己承擔
有能力就買埋正版、bd

等長頭髮艾撚figure

問題係正版無出過類似嘢如果唔係我都狗衝了

我諗官方做到既野都好有限
尤其係同中国講版權呢方面

型

Google咗下原來世界各地都好多呢啲工作室/artist無版權自己整gk賣原來呢個情況都幾普遍

呢個台灣有代理

有同款正版緊係衝正版啦
你po得出黎係覺得佢個款靚，唔關係咪正版事
其他款式既正版你會唔會想買晒佢先
即係你考慮既首要係個款式啱唔啱心水
你要知道呢d週邊官方出既款好有限，好合理
其他動漫作品更加係
自己揸主意

唔好啦，唔係日本公司出
睇圖靚咋，實物可能嚇到瀨屎

本身我都以為係 但係啲台仔開箱出嚟效果真係同圖一樣 好撚屈機

我冇搵唔清楚
但買前睇買家comment、圖、youtube開箱是常識

個pose

#669

真係cls 空中fing黎fing去 唔瞄都中 仲要上到船
上到船又殺多個 劇情洗唔洗咁

相信諌山

即係點
sasha死左有作用？

左邊係正版 右邊係淘版?

好型呀

我都好掛住佢

唔睇呢幅都無為意兩隻巨人上面仲有人

等巨人化figure

各有各傾自己既喜好姐又唔係惡意劇透 事實都有班人係鍾意BL 不過我就反既

gabitch = plot armor plot gun 幸運滿

葉卡派

狗沖ready

可能好似高達咁要玩家自己手油啲人仔

多謝個時編輯唔比諫山寫死sasha 先可以令個角色發揮得咁淋漓盡致

好撚正

有冇可能轉OP

如果救女仔就死嘅話啲劇情應該冇而家推得咁勁

信長
佢先死得最慘，被「伙伴」背叛
死左都唔知點解會咁

分分鐘會好似馬可咁被觀眾遺忘
因為之後就會講超巨鎧巨真身

嗰陣睇仲諗點解無啦啦死咗 明明仲好地地幫莊引走巨人點知後面就解釋 創哥

馬萊狙神唔係講得笑 遲d仲誇

反而中槍之後佢跌落嚟嗰下有啲奇怪似彈彈波 不過呢啲小事 無咩嘢嘅

好心酸
見到亞妮以為有救，點知原來佢都係
其實馬可係已經估到萊納佢哋係臥底

下季啦
個人希望神聖放逐樂隊唱op，唱name of love 既cinema staff 唱ed
但可能會搵番Linked Horizon首尾呼應

你地男人po女角j圖就得
惡撚到

之前好似有開訂

我都無咩興趣睇女女

［動畫post］
［純動畫撚入］
［星期五先睇Netflix唔好劇透］
［j圖post］
［BL黨（漫）］
［BL黨（動）］
仲有咩添

唔一定估到係臥底，但點到feel到有啲嘢，因為馬可聽到故鄉三人組啲對話

最好係咁，配樂上完美收尾

你自己去賊船 孤仔 五月fb睇吓問吓有冇開

女女 (漫)
女女(動)

希望LH會出埋最後一張巨人專輯

澤野大神

重溫下
想喊

［T@LGBT：韓吉阿明納拿巴J圖post］
［艾利only post］［利艾only post］
［艾利/利艾都得post］［團兵post］
［（雜食黨入）兵長BL cp post］
［利韓post］［利佩post］［利笠post］
［（雜食黨入）兵長BG cp post］

呢兩隻好似好耐之前

反而冇艾倫bg

屌 分左兩場
每場6800羊

睇錯咗
全日係6800羊
每場就3500羊

有冇人跟?
定想做免費仔?

不是根本沒好好談過嗎

下個post 記得mark埋

利艾

咁艾希同艾米要各開一個

艾希post
艾米post
艾明post
艾倫BG cp post

呢度有無艾希黨

相認

艾倫雜食黨

好似好少艾希黨咁

上個月中咋嘛

咁可以一問

睇完第三季覺得艾希好正

自己上網再問下

我見呢間都有

逆cp都要分post

雖然係和諧bl黨 但一陣鬧交點算

雖然我鐘意艾利
但我係兵長總受雜食

日頭第一場一定要睇
有荒木 哲郎

即係有進巨動畫野睇

係咪要vpn先得

已經引唔到好想睇下一集

唔洗
個live網 之前睇女團 都唔洗VPN
佢有HONG KONG REGION

想搵人夾錢
小弟窮撚

其實叫米卡莎斬甩本體 拎埋上機慢慢食都有時間啦

都話唔係香港囉

6800羊
load左陣先明

咁佢有USA REGION
I mean 香港都有既時間 你個邊冇問題

一係我開個discord姐

談話係左膠行為
其實故鄉三人組既做法好合理
至少唔左膠

費事鬧交啦

我都係

呢個的確係，只不過馬可講呢句個陣好sad

有啲人唔接受逆cp架

Figure 想等長髮艾倫

艾倫狗仔就買咗隻細，等佢到

我試下vpn先

好彩我地係全po最和諧

可能創哥覺得波波嚟緊仲有其他用途

plot armor

有正版睇正版啦

都冇嘈過交咁濟

最嘈係嗰班反BL

你睇足兩場?

少貴

咁都有人走嚟挑機，錫嘴瞓床嗰啲我都冇擺

500ok啦
同橙頭分

今集有圖

艾倫佢潛伏咗咁多年應該所有嘢都計準哂，遲咗徹退可能會奶嘢

波台多朋友
小弟死毒撚

多既解讀係艾撚見拉拿想死可憐佢
畀佢做返次英雄

同grr martin一撚樣

拿 我唔係波台狗
係咁岩隔離有隻咋

艾倫臨走有講架飛船「時間通り来た」

我覺得以呢隻艾倫嚟講真係萬分謹慎都唔出奇 不竟佢孭住成個島既人命

搵個fd夾

4重擺啲黎j下呀

橙頭問你夾唔夾

搭單啊大佬

諗住點share 個live?

IMDB絕大部分集數都9字頭都幾誇張
Breaking bad 果啲都做唔到

同一個ac入？

淨係想知早場同晚場啲歌會唔會唔同

但mappa文戲第三集差呢

用Google meet share screen得唔得

係唔同架

有機會 會彈新歌

discord is best
or
Twitch

有啲比起錫嘴瞓床更爆嘅嘢我都冇擺

tg傾？

仲有冇人夾concert

屌畀YouTube thumbnail 劇透咗隻

咩來架

Fans art?

唔知

下個post放係第一頁先

啱啱醒起
係咪有啲人唔知同ZEKE夾埋?
有兩條友話想殺咗野獸巨人

邊個要殺

早場係播Animation 我聽唔明日文所以
晚場係音樂會

第7 集
有兩條友飛去ZEKE 後面話想殺咗佢
之後畀後面pieck 啲人射死咗

話時話mikasa應該去到最後都得不到艾倫

哦...
我諗唔同班兵仔講都正常 做戲做全套

應該係封信 只係比艾撚d fd睇過

我都反你地班不成氣候既BL係到po到自high我唔反對 不過我會反擊你地既歪風

你反擊唔到

BL點都好過劇透

一定唔會得到啦
個人覺得艾倫同mikasa最後會死一個

你會俾人bin c

你幾時唔比人bin#210 先再反啦
尋日啱啱睇完漫畫嘅管家巴都去咗post 5一遊

點解要揾番出嚟

團長巴又手拿鐵棍，小心

屌 呢張好撚似艾撚
套衫都似埋

覺得滿足

你地真係好撚嘔心..

有冇漢吉（無載眼罩）

愛d角色先會咁，唔緊要啦

少
佢做男人BL多

女角j圖都好嘔心

YOU

男人婆嚟講，佢算jable

所以莎夏死先會咁
如果讓同光頭仔死都會唔夠感觸

最底果張

me認

世界第一初戀

哇正

咁可唔可以抄好啲分鏡先

我tg咗某巴打 不過佢好似唔記得加我入group(已自爆

你privacy我add唔到

話說gabi同falco上飛艇嗰首bgm都ok
懶有feel咁

好似新BGM黎

佢話，今個禮拜身體有啲問題，生理上已經好痛，雖然一直睇進巨都知佢好沉重，唔應該而家睇，但係又忍唔住想睇新一集....

又一個崩潰咗嘅reactor

PS. 44分鐘開始講艾倫，話有可能係佢最鍾意嘅主角

我拎開木棍咋 橙頭先係拎鐵棍果個兇殘好多

最惡明明係你 惡過狗
一陣嬲嬲豬又劇透打死哂d人

唔好屈我呢個清泉明眼人就知呢到係玩杯葛 而我就係受害者 比你地班BLinc黨分化左出黎

你唔柒又有咩野可以比人bin呢

你都有 你收埋左姐好樓主

冇你個210咁嚴重
嚴重到大家要去朝聖又趕走其實其實巴

又拎我個老友其實其實出黎又game over了

其實唔sad 個d係咪冇認真睇1到3季

都話你戰鬥力低 都唔洗我d黨員出黎

真係肉酸淨係識用其實其實巴黎隊我新意呢

你210冇寫到每集都有得解鎖
渣

吓你仲想炸更多人
走啊

又多BLinc黨想屈人

是咪又要分post了

團長樂園post

你地幫BLinc黨洗哂腦 我先係正義既一方

你搞到動畫黨去哂睇漫畫先得到真正既自由

我係巨人po最後既護蔭

毒瘤扮清泉 你好唔好意思

第210代劇透王

低調啊.......

比d面黎啊喂

又有新朋友加入binc黨 歡迎

又玩埋d拉攏人心既下三流手段技窮啦?

下 洗咩拉攏人心
大把人排住隊黎bin你

你老尾
又係你兩個推半個post

bin得少姐

唔9up下點追寒蟬

司馬昭之心 路人皆知我一定會得到最後勝利

我係咪好打左好多呢

正路你唔會1打1

屌，d眼淚比呢首榨翻出黎

得把口 你打得過我先算

之前一頹就走去聽巨人sad ost
就會哭撚到攰 先訓到教

你呢個劇透大隊長先係全體動畫漫畫黨要反擊既對象

仲未出完

其實無睇好多年，唔係太記得了
但的確係第一套睇既純BL作
不過其實真正帶我入坑既係銀魂

都係神谷

其實好想入寒蟬post但又想儲齊先睇

仲有我

LM

優係咪會同伊集院老師一pair

係咪銀時同土方

歡迎
一齊貢獻多啲艾希圖

土銀/高桂

呢個係我同你唯一認同大家既地方啊BLinc黨

艾希黨企出嚟
艾倫肯定鍾意希斯特莉亞

證據係到

咁都得

I get you bro

隨時歡迎
但你睇咗原版未

睇左
最新果季仲有幾多集淨？

高桂

仲有7集淨，如無意外應該係開始最後一篇啦
快啲睇啦之後一齊入post鳩估吓嚟緊會點

好，睇埋手頭上啲動畫就黎睇

唔係好多㗎咩定係bl黨多啲

你講哂啦

好似艾米黨多啲咁既

原來團長巴都係艾希黨
我決定bin少你一日

仲要成日借啲意捉住女神隻手仔
如Historia唔係女王嘅話，話唔定已經比Mikasa當巨人咁斬

mikasa走開啦

一早應該斬啦

Eren Yeager and Eren Kruger

已經自己訂咗之前mappa展個set立牌呢個仲諗緊訂唔訂圖一樣而且間野運費好貴

我收咗另外D賞個張一千羊都唔洗

其實Kruger好撚型

佢隻進巨好型好靚仔

叫Eren都係靚仔

井川一最新條片封面劇透

韓仔

已經唔止
動畫派真係唔好入

條友慣犯嚟
比人屌都繼續係封面劇透
你地小心啲

SOS Bros 冇S1 reaction?

冇
S1咁多年前，佢地應該一早睇咗
唔同其他好遲先睇

呢個正

今日上YouTube見到連井川一嘅片都有標題劇透
呢個世界真係對動畫黨好殘酷

Animechan覺得唔應該打啲細路 聽完即刻dislike左

關咩事 係咁嘅話艾倫打交嗰幾話全部低分啦

都癲嘅， 隻bitch射完薯女之後再上彈啦， jean 爭少少就爆頭 冇掟佢落飛船算仁慈

外國都係以劇情黎評分多
唔計作畫果啲
明顯上幾集劇情上精彩過今集

佢講就算戰爭緊都唔應該打細佬 打仗係有規則 我心諗咁以後叫啲細佬去打仗咪贏緊 以佢邏輯

兵長都冇兵長個神髓

細路 當初果幾個“細路”打破左城門

都唔知佢有無睇明哩套野 咁做咩reaction 姐

覺得巨人個ending 會播海闊天空

入嚟推一推Po
我屌你老母臭化爛嘉碧
理撚得你漫畫同動畫劇情之後點
你條死賤婦快啲同林鄭死埋一類對
仆你個臭街
死賤種
地球渣滓
用個閪嚟諗嘢嘅撚樣
個閪發臭都唔攞去洗嘅豬囉

你個comment岩係777

本身果2個細路係軍人,佢地嘅存在已經係唔根國際法,到底係邊邊唔跟規則玩先

運費洗唔洗3舊水

可能因為上集刺激完,今集慢返同D野黎得太突然未有解釋,我諗解釋返果集應該就升返

好期待創哥將佢寫成世界既新希望

咪呀屌你老母

假B做救世主即變屎作

我見到張圖立即飛左冇睇到D字 好彩得圖睇唔到D咩,唔似果個咩撚 他她支那人屌你老母

可能輪到佢去返呢個戰爭既循環
最後同法仔講
原來我同艾倫 萊納一樣 都係一樣

之後世界就係一片火海 同佢隻死剩種完結

RIP
連佢都咁

佢寫成咁嘅話就捉佢同閪碧送比拜登兩父子玩

電腦大爆炸END

拜登表示： Come on babi

唔好變做The Last Of Us 2 Abby

邊到有?==

等巴打整MAD

其實佢標題同封面嗰度講明係預測結局
漫畫暫時冇發生過，所以放心
不過條片就真係唔好睇

有時間都想剪下 過年幾日假玩下先

想林奠點死=想賈bitch點死

他她支那人 我都中過
一樣係比人劇透左呢兩樣

咁都好d幾驚咁快就知道左個結局

左膠連對戰爭都咁多幻想

漫畫都睇唔透
邊有咁快知道咩結局

尋日係漫畫個post講左
不過係到講多次
井川一個朵唔好的
成日比巴哈仔/ptt屌柒

真係好仆街 我見得中文CH.先會咁樣劇透到漫畫

得返3話都睇唔透？好驚喎，想佢寫詳細d
唔好浪費咁好嘅劇本

佢之前有條片係屌MAPPA做巨人動畫做得差比人屌到仆街

佢比人屌柒得最勁係TLOU2
話佢神作 仲要標題已經直接屌柒啲唔同意佢嘅人(之後改左標題)
而且成日係封面劇透 所以我上面話佢係慣犯

咁MAPPA做巨人係做得差喎

補圖
張圖有隔離五等分花嫁嘅劇透

你地幾個月後小心啲啦

好好奇宜家漫畫d劇情有幾癲
同近期嘅cult漫電鋸人比點樣

冇可能小心到，喺個日之前要睇完前面漫畫

佢屌果幾樣野都係唔關MAPPA事果下ON9

雀可先係清泉
直接屌柒啲人唔買BD 搞到要換公司

淨運費又唔洗咁貴，但總數就要3舊如果我淨係買個led立牌有人夾就唔洗

啱啊 估唔到第三季口碑咁好上晒神枱但BD銷量咁慘

見多人睇咪跟風做囉

兩種唔同嘅估唔到

佢就係要做reaction得黎又眾人皆睡我獨醒咁,咁先特別嘛

LED立牌黎架 即係著燈

3.6k like 2.2k dislike

is this worth it?

漫畫黨都驚真係估唔度點結局

係啊，有16隻色

所謂嘅炎上商法,我理得你有幾多DISLIKE夠多人討論多人禁我D片咪得

可唔可以比link我睇睇 邊幾隻

我好似係畀佢劇透不過五等分我又冇咩所謂

你睇錯

哦 原來呢款係LED
我問下香港代購做唔做

自己訂到唔係好想搵代購係無人夾

你用咩訂？ 我用開個個收手續費
最後個價仲貴咗

都係自己日本卡比錢再運返嚟咁，而家d代購收好貴

佢啲片都劇透啦
上個月做Sasha介紹片
入面係咁講「留意多啲Sasha」,「其實你都應該知佢咩事㗎啦」之類嘅暗示
其實都幾陰濕吓

我幫你問下
如果唔太貴 再比代購間野你

香港代購唔做巨人 通常少人訂

想結局見到艾倫笑下

所以想大家小心啲
佢之前仲學連登仔劇透鬼滅
(好似係 我睇啲台仔講

thx巴打
係啊香港少人買goods，所以我多數都自己訂算

想艾倫獲得幸福

佢地可以個別代購
但晏d先報價

係 所以我打佢老母臭閪應該係無問題嘅

如果咁都可以完得靚 令人 嘩 屌 原來係咁 一聲嘅就真係好撚勁

希望艾倫最後能夠自由

又葉又假bitch佐倉

咁第5 集佢屌節奏怪&暗冇錯嘅

問了
1000蚊 一套4隻

認真 YouTube 呢啲分析真係冇乜義務顧咁多野
所以一係唔睇 一係入漫畫坑最安全

佢一隻2700+稅
差唔多啦
當自己運費都要100幾

去Twitter 大把

係 計過差不多
因為平時係個邊訂野

咁搵佢幫手訂算

at least唔好圖透 有劇透嘅話標題前面alert下都唔係好難做啫

咁佢地都要諗辦法呃view㗎嘛
大大隻字/爆圖最易引人去睇

係差不多，但我淨係有興趣兵長

應該可以單隻訂

鬧完之後嘴都震埋
Feel到佢真係好嬲

好我望望

其他唔知
但井川一應該係特登
佢比人屌左十鳩幾萬次

最好就緊係多d人訂
順便開團 有得平小小

認真 作為觀眾真係冇乜義務顧咁多野
一係你唔好劇透
一係你等比啲人屌柒

利申: 已睇漫畫

有興趣喎如果團購

其實都大概估到結局,不過創哥最鍾意撚狗...

夠人佢應該開
反正依家進巨叫做hit返

不過呢個立牌個圖同mappa展個款一樣有d卻步

未去過Mappa展所以唔知

想佢開心下係真嘅

ban! ban!

打佢真係好合理做法當然一部分係發洩但仲有一部分係要令佢地冇行動能力係因為呢班人衝左過去打佢地讓佢地先有空間顧莎夏

佢就講到果班打佢嘅人係錯，你望下讓佢地係理莎夏先啱咁

比你參考下，我自己就除左eren,mikasa都訂咗

Mappa展啲野有代購接入手咗艾倫立牌（扎起頭甩衫嗰嗰）

我想要個個
型好多 其實係咪兩個網後

咁你咪屌佢

已經係兩個post屌緊

哦 見到了
不過呢隻就冇LED

見今集做得咁好想課

睇返#857條link 問下

冇啊就咁擺佢係度
留錢等figure

今次長頭髮艾撚出figure 靚既一定狗衝

有叫埋Reiner食

呢間算貴定平

叫條友喺馬萊自己燒啦

唔好咁對佢啦

好期待後面 part 2嘅反應

我通常係IG揾，你可以睇睇呢間，仲有Mappa展代購，7/2截

好呀 thx
不過我訂左LED個4款了

兵長生日系列好似好正

頂 件T 貴得制

爆頭果下中譯係 啊，英譯係 AH
阿妮 アニ (Ani)
完全唔同

溫馨下

但我都係覺得立牌好濕鳩
淨係想買figure

第4張

算已課一千蚊訂 LED版

figure就真係睇靚唔靚
最想要巨人figure 但佢出靚個d係限量版
加上個陣冇錢

最尾個追跑姿勢

其實依兩句解咩

我地溫馨黨係時候要出動

要俾多啲正能量大家

叫完雞唔比錢

唔怪得比人拉

我鍾意第三張

無論翻譯係點 都唔影響個下啊發音同annie第一個syllable 相近 呢個係諫山畫漫畫有玩味既地方

但你都可以認為完全無關既
兩方都無lockdown evidence

兵長講緊佢自己出身嗰條地下街呀
佢話艾倫依家嘅神情好似地下街入面啲人

sor knockdown先岩

淨係講緊外表? 定係講埋心態

講佢眼神，冇咗以前第一次見面，話要驅逐巨人嗰種怪物感
似地下室嗰啲頹廢人士，行屍走肉咁

米卡莎貓

可能Both（兵長認為）

笑死係咪幫佢沖涼

脚本：瀬古浩司
絵コンテ：西山壮海、林祐一郎
演出：青島昂希
総作画監督：新沼大祐、秋田学
作画監督：王維慶、池田智志、平野翔、加藤雅之、岸香織、柳瀬譲二

冇曹毅，safe

曹話佢只係搞嗰集，應該以後冇佢

揾度介紹，幫大家轉番繁體方便睇

【STAFF介紹】
西山壯海：本作第3集分鏡、演出
林祐一郎：本作監督
青島昂希：本作第3集演出，《碧藍幻想 第二季》演出
王維慶：《高校之神》作畫監督，《獵獸神兵》原畫
池田智志：本作第1、6集作畫監督，本作巨人設定
平野翔：Azeta Pictures所屬，《名偵探柯南》作畫監督，《期待在地下城邂逅有錯嗎Ⅲ》作畫監督
岸香織：本作第2、6集作畫監督
柳瀨讓二：本作第5集作畫監督，《炎炎消防隊》作畫監督

,btw "地下室嗰啲"

地下街
被你捉度

炎炎消防隊 畫唔錯

elsa

兵長頂唔順啦

沖涼

池田智志：本作第1、6集作畫監督
岸香織：本作第2、6集作畫監督

6集

啱啱睇完第三季，真係睇唔落去。
啲人死得太慘烈好虐心，有冇人可以劇透我知，第四季係點，會唔會又有啲場面好似瑪利亞奪回戰咁，死團長同團滅

睇標題應該估到

惡魔

劇透咗就冇意思
繼續睇落去啦
頭3季都只係序章，第4季先係故事真正開始

唔想睇到主角群死。團長咁有野心同大志，最後死得咁有遺憾好撚慘。阿爾敏嗰下嚇左嚇，韓吉嗰下又嚇左下，米卡沙雷槍嗰下又嚇左下。頂唔順

至少唔想睇到104期啲人死
個個有血有肉

?你快啲開第四季再番嚟啦，乖

唔睇，直飛大結局。
我直覺覺得艾倫會死。
希望除左佢，其他人可以活到最後。

快啲睇啦
唔好浪費咗一套神作

中段嘅發展好精彩，你休息下再開啦

你咁搞野

咁你睇天竺鼠車車算啦

應該話第4季先係地獄既開始

兵長幫艾倫沖涼⋯好色情⋯

世界是殘酷但美麗的
唔好淨係睇殘酷果面，去發掘埋美麗果面，乖

真，最尾嗰集睇艾倫看破紅塵嗰樣就知

你睇完新嗰集再返嚟啦

1001下個post標題記得《澤野澤之》Online 演唱會

唔睇，等到結局有心理準備先睇

咁我建議你唔好再留係呢個post喇

咁你會唔知發生咩事...你只係想知邊啲人冇死？

係，我會走，入嚟係睇下有冇可以劇透下，等我有心理準備睇落去

我都會比個心理準備自己

全部都要死

咁你唔好係youtube 睇巨人嘅嘢, 佢會劇透你

睇標題

我只係睇到團長死嗰陣充滿遺憾，衝擊太大。
所以想有心理準備去迎接每一個死亡。

點解法爾可會變成顎之巨人

都合理嘅，你真係知可以睇清呢個Po講咩...特別係標題

一早畀人透咗

肉？
係咪莎夏妹妹
我真係不能接受，淨係呢個死已經令我唔想睇住。
走先，大結局之後我會再返嚟

小心，只係睇邊個死好喇

下個post你開啊 我想再瞓多陣

好呀

961

樓主快手

死亡唔一定係最慘

洗走#961

#961 劇透呀！！！

請跳過 #961

推開新post

跳過 #961

＃218 219 220 961劇透

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

#366954 蓋亞奧特曼

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

唔會，唔夠時間講嘅

推一推

又幾似

又爆

廢中

真人版

叫佢大叫

推
開新post講下個演唱會

想問呢到屌唔屌人玩gk
諗住遲啲買隻靚嘅玩下

推

有冇樣睇下

之前想搵返呢幕
但唔記得左係邊集

冇，諗住等啲廠出S4個啲先買
啱啱上網見到有隻齋進巨罪企gk都有啲興趣，但個頭怪怪地

我都唔記得，求有人答

死Levi班之後？

Ｓ３
應戰雷斯１２０米巨人前